［緊急］有絲打睇唔開

推

推啊

Push

Up

推一推

推
唔好死呀

又黎？
唔好啊 佢住邊頭 有無巴打去睇下

推，邊區呀比個位置黎啦

咩地方，比多d資料出1黎

push

救人要緊推左先

Pish

推到有人識佢

推..

講下住邊區先

我gp 剛佈，已FC 住九龍城的！

我收到的是這樣！